郭靖正一死仆街

成個弱智佬 扮低能 玩弄女人